[剛剛失業] 既薯片應該去美食車到做

既然美食車係薯片個仔

宜家薯片無做野，應該番去湊仔

應該可以吸引好多薯片粉特登去幫襯

幫品客代言賺下棺材本算啦